【盡哥哥責任】9歲癌童死前勁錫初生妹 同父母講：你哋喊20分鐘好喇

英國布里斯托（Bristol）一名9歲男童患有末期癌症，深知自己留在世間的時日無多，但年紀輕輕的他竟在生命最後時光一盡兄長責任呵護妹妹，更安慰父母勿因他離世過於傷心。

庫珀（Bailey Cooper）於2016年9月證實患上非何傑金氏淋巴癌（non-Hodgkin lymphoma），可惜當時病情已達第三期。他接受一連串化療及服用類固醇藥物後，病情一度受控，更可如常上學。不過天意弄人，庫珀的病情在去年夏天復發，癌細胞更已擴散至其胸腔、肺、肝及胃部。

庫珀的媽媽當時懷有身孕，但已作最壞打算，估計庫珀可能在妹妹出世前已敵不過癌魔，但庫珀非常堅強，更在妹妹去年11月出世當天親自幫她想好名字米莉（Millie），到醫院探望妹妹時又不捨地擁她入懷中，媽媽憶述：「他抱抱她，做盡一切大哥哥會做的事－給她換尿片、給她洗白白、唱歌哄她。」

可惜他在見證妹妹出世後不久，病情即急轉直下。有見自己時日無多，不但計劃好自己的葬禮，更在病床上勸父母勿在他離世後過於傷心，說：「你們只可哭20分鐘，你們要照顧賴利（弟弟Riley）和米莉。」庫珀終在去年12月22日被送往醫院度過最後時光，並在平安夜當天早上，在家人的陪伴下安詳離世。

下世健健康康啦

蒙主承召

rip

好乖仔
希望佢係天國繼續守護家人 rip

有咪好
冇嘅咪慘囉

淨睇標題已經有d唔開心既感覺

屌你老母個腦裝屎？

如果唔係咁早死 隨時係天才 影響世人

你老母個西就俾大家屌過喇

9歲已經比好多渾渾噩噩既連登仔有更豐富既人生

幸好不是中國人

死都多d 尊嚴

真係好好
如果我死十次可以復活佢都制

好乖

雖然只得9歲，但已經係一個真男人

已經成為男子漢大丈夫

真男人

好人死得快

呢啲好人就咁早死
香港啲狗官就咁長命

你都未死又活到幾廿歲 咪又係未屌過

鬼佬教育好過華人好撚多

下世不要做支那人

9歲，活得精彩

9歲但係好撚man

下世或者可以做有錢佬 總統 首相

原來連登咁多耶撚

正砰係比真男人
9歲都可以活出頂天立地真男人
有啲粉腸幾十歲都左推右瀉偽君子

9歲已經咁成熟 但願佢細佬妹健健康康

波台狗

屌你9歲有咁嘅心態，真係見到標題都已眼濕濕

睇到有D心UP

波台狗真係垃圾過人

有感情就係耶撚 波台狗

咩都叫波台狗 真係人唔笑狗都吠

自己睇下頭頁幾已經兩個耶撚式留言啦

主懷安息